дамп базы лежит в корне, называется: trinet_server.sql
доступ к базе настраивается в корне, файл: .env

команда app:create-user набивает таблицу user мусором если таблица пустая. Если не пустая ругается что пытаемся набить
таблицу не уникальными значениями email

/src/Controller/GetDataController.php Лезет в базу и выдает данные для клинта
свойство salt на сервере и на клиенте должно быть одинаковым

